[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6174)

取消關注

..

樓下比牛撚

Slow

好 下半場點部署

算什麼男人 你算什麼男人～

差狗同我出黎

杜甫想搶laugh four

Snow

樓主好波

拿狗半主

@上盤b你用iphone定咩

slow

搞掂晏就話左半和

輸左

你老木問個o字點打已經搶撚完

Œ

幫齊齊燈留名

點解會買中隊0比0

拿玻里補5分鐘

Iphone

49公

小米

Ö

阿狗無入球？

唉 齊齊針

客入

拿狗絕殺半主ok?

杜甫差啲

用$50買六合彩

博一博單車變摩托

阿妓下半刷角

我個個都留

杜狗又撚半場1角

Ÿœ

輸左呢條飛後
我正式不賭了

格拉班球員係咁瞓地嘥時間

轉會做魚拉特算

禁實個O字

斷拿玻里
屌

收手啦

差幾多

BB我愛你

屌你老母拿狗唔刷點入呀 咩3C呀

6x22半大
1:55三場波居然係數最熱既大波咸 要豬半

希望四點另外三場生性

南豬

祝大家羸多d

㩒實個o咪有

Ñ

是但啦 你琴日中咗都冇以前果隻神枱feel

過氣了

補下隊入球

玩留

邊隊入好？

算啦 牠白卡 係要小小時間教既

莫迪+2 是否派錢

1Q題 杜狗唔賭錢會變咩

得閒再上黎出重心比大家

牙妹你阿果場要咗咩

主 夠2倍就補得

Skip

派唔撚派啊 望

狗

咁仲有得叫

好彩

拿坡里啲防守hea到痴線

我係狗

補3.5b算啦

大家咁話 1-1

不賭翁

屌笑死

維拉角大

AC 無伊巴

。。。

On9?

補3/3.5先岩，3球完場你各收返半注

下盤b唔係真係block我掛

拿波利 11.5 b 10 1 300
13.5b 10 2 300

有

唉

55

我

冇出現過 可能試緊個O制

中

me

lm

牠是咁的 一言不合就起鋼

Lm

琴日羸咁多
真派5 1 1000
留馬會去我電郵📧

佢好似話去訓覺喎

起金岡

六蛇

中多注派

you

準備一個月之後改名 迷Õ

幾高質

電郵係咩

sick d野

繼續買加號算

話說金岡真係戒左賭

真 笑左

鋼鐵人去左邊

我廠下半場爆c 唔該

Jump 左
同比我迫害走左

不要問了

阿仙奴踢葡超都咁撚樣 下場作客李城點踢？

俾你撚到買皇馬2.5b

手足再見

#MUFC XI v Real Sociedad: Henderson, Wan-Bissaka, Bailly, Lindelof, Telles, Fred, Matic, Greenwood, Fernandes (c), James, Martial

曼聯贏4球都唔放水

Head住四球仲出Bruno

回足水比佢 仲有突
佢唔賭係好事！我幫左佢

sob識能輪換咩

阿即場2賠客勝 上盤1.86

得閒再上黎出重心撚大家

半一詩

回水比我末輸撚死左

ö

留馬會啦

唔會 堅度 不過我唔會買

終於研究到

又冇1001

Öòòó ø

阿狗
拿波里

1ÖÖ1

礦工
阿記
上啊

訓先

牛 留馬會ac 過500比你起機

刷完牙 訓覺聽日馬拉松見

4點再見

同

你新黎？

我屌你啦薩克達

牛

下盤B（迷❻）

流浪狗

嫌小？

賤格流goal

勁撚到。。。。

又返生

喺 佢同你都係古代黎

留馬會ac即係逼我戒賭

認真呢

賭365咪得

幫

改呢個啦 幾型

反正你本來都想啦

我阿！

阿goa k

下盤師(迷Hä)

Off

越左

點會搞你 我好尊敬你
同埋我都無搞過手頭上ac 既人

炸

越位啦....

gøäł!!!!!

ÄRŠ.ŁUPÏÑ

佢個名好撚型

李城上盤ok?

弱智？

其他人會搞我

賀芬喊
維拉角大

拿唔開波？

上呀 呀狗格流

啱先補時補咗5分鐘

角呢屌你

¿Me Entiendes?

牛 電郵比我

妓刷角啦

A米 訓覺

乜原來牛同你咁熟

冇電郵

阿狗7.5s唔補啦
咁踢法4.5s都開到

有返4.5b好鬼

訓覺，早抖各位

我R fd

開波即入ok？

齊齊針

Gõ!!!!!!!

呃我

話左啦

呢期d即場死唔刷角

冇你電郵

響未

下一隊柒頭 賓周加！

啲撚樣唔落底

4.5s

阿仙奴都係贏唔到

有冇中文？

賤種拿踢隊西甲中遊都踢成咁

Lihkg123456789@gmail.com

其實我識小小西班牙文

嘩 你真係乞嫁？

流浪正氣到..

歐霸連續兩星期下盤日
都係得格流強行上盤

格3:1

安特
賀芬
拿波角大

3.5s 準備再入

仲差一關

阿積士 格流

原來阿狗之前踢歐霸勁係爺爺同愛蛇功勞
到底踢緊乜鳩

大家幫下手

今晚角細又贏20k

格流勁到

差咩？

向下探戈💃
入到2.5s為止

差拿玻里

格流真係好撚猛

我了

幾時出多本書？

拿波里追和唔刷角係咩玩法

3:2 安特

安特

又震過

一講完就3:2小癲

花蛇 有冇水？輸4

你安靜

3-2

3:2

勁到

Gel

妓個場係咪唔識落底

原來同169同路

拿波里角大

出書不如賭波

唉 響未

一棍羅馬 唔中一齊搵幢樓跳

222222

呀妓全部回後撚

4.5b搖撚可以嗎？

出咗水好耐

4.5s開始震

輸埋 訓得

1-2

本

阿妓1:2

嘩 1-2

阿狗撚晒

送禮

中呀！3倍水呀

我賓

我阿要3-2先晉到

客3收米

阿狗仆街啦

又gel格流，到時和埋

哇

唔刷角咪輸囉

阿輸鳩埋

一⻆球就輸反擊 廢到

阿狗今年又四大皆空

Skip左阿狗

里已同拿坡想點

施巴路斯靚到

自爆出局

大陸仔

阿仙奴讓半一？

阿狗

無奧燒，阿仙奴咩都唔係

妓無柒頭！

啲角球準備黎

歐霸真係下盤盃

阿妓角大 上車

丟你雷姆

屌鳩你個老母 係咪痴撚線架

阿狗岀局 達蛇躝未？

好彩冇買.....但買左角大

最好就下年冇得踢歐洲賽

仲有冇

咪燈人喇

下年希望去中國踢

講開盤路 R聯冠軍通常唔會輸盤

我跟左$10

無柒頭

想問會員齊齊針有冇爐想跟

阿仙奴廢到 話左你贏唔到

咁樣回傳

要幾多球啊阿狗，出聲啦

乜撚野
訓醒未

贏唔到就刷角啦屌你

拿坡里果場應該no goal

玩少少

施巴路斯今年搞咩咁廢

礦工公道到仲係0-0

薩爾達刷角未

輸唔緊要 爆角先

而家既阿狗點入三球

因為

跟

收到

冇

拿波里唔識刷角

睇睇下覺得阿妓似打假 邊有可能向後頂架

2角完場THX

2:1

入兩球姐 雖然都唔得

慢慢回後囉 成班7頭呀狗

好彩買唔到

拿狗準備熱血晉級

即入

阿狗要入兩球先晉級

169條飛又復活

拿玻里！

再追

2-2！

阿狗cup佢老母

2-2

22

2:2 阿鳩

2:2 cup佢

我廠！

收嗲啦八婆

唔gel

阿加俾半格我得唔得

屌咩

T仔勁到 黎我利啦

又要靠泰亞尼

No done la

阿狗快撚啲cup啦

3-2條撚準備

隊安特都幾撚煩wo

阿456佢

阿狗
安特
拿坡

贏多粒先晉級啊 快刷角先啦

賓菲頂實

加油 拿玻里

阿狗呢半格難撚贏到

今晚d 波真係輸死

贏一球大家開心 我走盤當贏

阿狗格流上呀

cf啊
阿記啊

甘心？

里爾入未

一早唔好用施巴路斯拉 今年咁撚廢

賓菲加
安特
賀芬喊
拿波角大

賓+1頂住

3:2送屎一舊

關你撚事

我都輸左2k

下年比返皇馬啦

薩克達 主勝

差阿狗叫糊

個波真係點都岀唔到底線

下 咁唔好啦

2-2完算

賓周加似仲有得入

里2想點？

里2 入未

再追多次無7頭

3比2條撚準備，
3比2瞄準好未。

李城個陣廢到

唔輸錢就又可以買第二場

70分鐘 比賽正式開始 刷角 阿入波 快

2:3上啊

對你來講係散銀啫

幾時派

買左莫迪3.5/4s點輸

阿記
cf快入

牛 話唔關我事 我有買

阿記3-2 一世球迷

派咩

而家先望到熱刺果場 球迷上面嗰啲全部都係布嚟

阿記咁重飛....

韓職直頭擺吹氣公仔

角球企好硬唔肯開3.5

莊又然

呀狗唔似想win

其實點解班支那仔咁鍾意講打門嘅明明佢地有個射字

達狗幾時躝呀

球進了

角球旗有鬼？

23大家開心

角細

角膽4

拿波準備22

拿3:1

炸咗

咪撚報假

俾角大高水昆左我50

場場即角得2 3c 點賭
早幾日開始係咁

明顯莊落all打啦 正正常常一場波 當你30分鐘一角都最少3角啦

達達有眼光

莊家要屠殺角大

我都係啦

靜靜地

咪話炸咗囉 唔識字？

阿狗還我血汁錢！

里爾12m

應該要殺到角大黨全滅先反底

里爾12

Cf 贏盤101100

賀芬和唔到 jump算 弱智波

等爆

阿積士

里2

里爾goal

角細由上星期六開到今日

撚羊

里爾1-1

唔好開5倍2:2 開30倍2:3好嘛

好彩無買牙積士

差阿妓

我廠求你贏波啦 條過關差你

角細黨玩晒

我都係

拿狗刷角未

贏唔到 不如輸埋ok？

流浪4:2

格流4-2

格流4:2

格4-2

妓女比阿狗更可信

琴晚mc 1角已經撚
依家和緊都係無角

咁刷角先

優越陳大勝

鳩點左阿積士大波3串1。咁都開唔到

唔同啦 我廠焗住要攻

擦角 賓入波 大家開心

Gel得啦

法甲個場咩嚟？

都唔明點解有傻9買角大

法甲係咩黎 ?我淨係知買親都開角細

焗住攻都係得2角wor

西甲隊隊都賤種黎 維拉又玩半2全2

妓 2.1 2.5角球大 1.72

補cf 和先

回後再回後
贏一⻆輸一球架大佬

阿狗拿卡錫迪入黎即時無哂攻勢

唔理啦 佢最緊要贏埋先

呀狗笑死人

格流好猛

李城會唔會極限爆角反底

珍

阿狗屌你老母 又唔刷角 又唔入波 死垃圾

goal我廠！

阿績士入多球pls

阿入未

3-2 cupp

可以了

阿績

入了

啲角最多個場無走地

keep撚住 唔該

拿玻里失多球不如

阿妓3:2

唔係齊齊針了

火影

冇越位咩

刷角啦 阿狗

Check緊

屌

又越位.......

阿狗入多一球啦 死垃圾

立即完場ok？

狗頂撚住啊

包咗啦

無越喎

炸完對家入？

屌 咪嚇

又係奧巴一個救全家

刷角啦 阿狗 死垃圾

無越啦

波都開埋

訓撚醒未

Ok聽朝唔反撚羊住

玩到心臟病阿狗真係cls

成班仆街真係唔好再自爆

拿玻入多粒

呢半格難開過人地全格

阿績入咗 其他一樣 派100

見到又播真係想屌佢老木

阿積士2-1

2-1

維拉win得唔得

叫朋友香港買件波衫先 如果贏到 e幾件買阿仙奴味撚贏過

阿積大埋

維拉12M

L

係咪真事 火影贏錢

啊盈唔好咁貪心啦 有得贏就好了

撐到完場

大家開心

10 1 100

本+1呀

英超PTSD
指甲offside

Ajax2-1

留名

維拉12M 車車車

穩陣啦

維拉2-1

Me

突然上盤

咁都頂唔到

做埋

紅牛2:2 JJ插屎眼

格蘭有冇全格收

上盤日

賓菲
安特

慘

咩事兩場下盤輸返

頂撚住啊
最好贏多球

曼聯洗唔洗咁驚出局

我Jj得唔得

真 屌條線亂鳩咁畫

得罪講句 買左賓周果場 有即場都唔補抵輸拉

里2 屌你老母

我廠易到

全上盤

里2 蕯2 入波

之後仲要作客車仔

咩撚野維拉呀吊你老母

1-2果陣好似6賠主晉

拿坡里頂住2-1
阿狗立即完場

唔易 好難

多謝

講緊里爾同薩斯

淘汰賽有機一個反攻4比2全格

咁自膠先

格流5-2

全下盤變全上盤

莫迪勁到

揸緊信念

完埸末

莫迪走盤

超大冷莫迪 好波

哇屌 賓菲中楣

臨尾咁樣一齊爆兩關 點賭

越位

越

越位喎

莫迪賽前7賠晉級

吊你老母紅牛

格流

拿可以入？

Hoff

5-2 屌 有買到

阿狗角細2.5sGel

格流有無多球 買左入球雙

完埋

李城個陣點贏

拿入未

雖然離左題 但冇得唔買阿仙奴波3叫朋友香港買寄過黎先

下盤

里2救我

完了吧 如無意外

哇 阿狗真係好撚驚險

又絕殺 永遠過關都斷一 贏得少少

應該補5？

斷賓+1

未撚驚過

爽牙！！！

唔係22咁老套呀

補7

買阿狗十個平安鐘都唔夠用

Napoli 10.5大一世球迷

10

拿玻里 比多2c好嗎

Thx

收錢

咁多年買阿仙奴終於贏錢

即刻有 多謝你

最快留名100

11

四點鳩買下盤

Ajax正氣 唔洗羊都開埋比我

Payme

撚到留payme Code

拿快入

Thanks 火影大人

12c

yingb!

你老母 多咩手買阿狗角大 拿波正氣到。。。

曼狗三日打車都唔留力

牙盈

牙妹skip阿簡直係佢做過最偉大嘅事

4點果轉

贏再派

Ching 4點有無好野

終於中了

好！

開唔到link 留tg

有咩心水

唔洗訓？

Ok了

好

Thanks 祝你長贏

買半場姐

等陣買咩

法國你勁中

邊場半和 講 中既派你

4點有冇重心
今日大回血日

多謝佐助，祝長賭長有

羅馬

曼聯主場 靚陣 上盤開撚梗

開到既話

拿被全格我

上場買左5k 布魯

今場會買少少玩下

想要曼但又覺得好似無咁正路

半和？

玩命要
布拉格
年青人
布拉加

琴日先勁中

見你派左好幾次

曼聯似引人買咁

中埋 派多兩個100

嘩 屌你老母丫

Wtf $800

Paid 左

請笑納

支持

1

老4，我了！

曼送錢？

收到了，多謝佐助

可以

李城即場有冇人玩角球

火影係咪已經發咗達

大

ok

想要埋薩格勒布帶老母 有無獨特撚

每日都set 好左羊幾多，met 到就收手

大家開心起下機，ok嘅

不是

曼聯盤

之前見你有$2000，都未買到800

曼聯臨尾轉盤

自己Keep 住推上去得啦

一齊繼續羊

真

大家咁話

星期四 8 李斯特城(主) 對 布拉格斯拉維亞(客)
主 [-1] @ 1.91
星期四 9 AC米蘭(主) 對 貝爾格萊德紅星(客)
主 [-1] @ 1.80
星期四 10 曼聯(主) 對 皇家蘇斯達(客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期四 11 羅馬(主) 對 布拉加(客)
主 [-1] @ 1.87

睇下正唔正氣

買唔切

買小小過下手癮

全中 10 1 100

馬會派錢
曼起碼567

開到我都想學子龍哥派

買咁大

Duck

得唔得呀

正氣主盤日

同169同路
好刺激

咪jer

你買咗乜

作客都4粒

主場靚陣 好難買皇蘇 輸都抵拉

李城2.5大 100%

以後打死都唔買利華

返緊工？

李城對家
羅馬對家

169 全下盤，火影全上盤

秒3

發覺過關買多過一場單雙就實有場閪硬

曼聯開到既話 年青人 李城對家 ac對家 好似可以派到1個500 因為贏5位數

我又派吓先 中晒
10 1 100

我燈

中了

我地個群實派

你

女人係咪易乞錢啲？

關咩事

Lm 旺旺

暫時呢個禮拜未有人抽中我

Feel到利華又撚狗

咁拉屌 曼開到 其他唔中都照派 最緊要大家開心

祝羊

me了

有冇重心想allin!!!!!!!!!!

全職廢青

好啊 支持

我了旺旺

唔洗問我係唔係假派 以前識我都知咩料

李城
A米 角大

明goal

利華個場4分鐘3c 癲到

法林明高 老虎都開到既話 再加碼派

堤格雷斯

Gchi旺旺

而家無做？

買左咩

我gchi 你落地都

李城9.5大上

好靜

等7.5b

AC 封咩

A米12

日日玩貓過日晨

Ac 12

AC1-0

老友近排撿多少

Ac1-0

ac

A米1:0

就係呢條飛買唔切 睇下咩結果先

ac goal！

明!

A米！

掛住換尿片同買新平安鐘
4點買得兩場

李城 ac要爭出線
曼個盤好吸引

skip咗羅馬 利華 psv

應該有3場對家

李城唔撚係冇角呀

昨晚4K

啱啱阿狗買藥都唔夠

AC即場3.5s超重心

仲有無發情要扑嘢

曼應該開唔到 主場 上次贏完4球 初盤仲平半

我鳩up炸

曼聯應該會輸1-2或和 唔係點搵錢

點解唔買3.5:4 水位唔係差好多

跟你
留意到你幾旺

大家好 訓醒冇耐 好多錢乞

如果買得大 我寧願有得輸半果隻

12m😂

因為win硬代佢答

皇so 12m

12m聯出現就一定有12m

曼聯應該贏唔到的

miss

On9皇so

Missed

Miss

想入 3.5/4 死狗會封左

皇蘇 你都係返鄉下食屎啦

笑撚左 唔通個天想我加碼派錢

李城1c

12m都唔入

4點堆波好靜

我買到

李城a米刷未

皇蘇

咁多場得1球

1.66 ？

買左年青人3.5大點搞

Brunch注乘5左

李城刷角

1.66左右 唔記得

李城啲極限式禁屌角去哂邊

Ac對家咁快失波

刷啦

12m miss

2222222

Ching delay幾分鐘

入得靚

a米半大了

on9 ac 1:1

歐霸啲波咁邪嘅 早場開大 夜場開細

Ac細波

Dllm Pizza 咁多機會

a米又撚

A米班賤種幾時空難死

定啲黎
仲有大把quota

，炸

年青人唔射波點做年青人呀

炸！

炸左

全部上盤24

曼聯畀人屌到變平手盤

炸

一切計算之內

利華

皇so 12m都唔入

咁多場0-0 究竟踢緊乜

羅馬入末

角球的天下

上場4球真係完全平行時空

利華唔入比人入啦

又唔係唔洗搶出線 點解仲唔入波

上場00開走地 今場無開走地...

4點又殺半大黨

李城單邊10角

頭先贏既 拎返出黎

羅馬！

1-0

入左

羅馬goal

快235

羅馬246佢

大人今晚撿多少

A米

Ac 1:1

ac都係要撚狗

a米又1-1

利華俾D攻勢睇下啦

未撿

Ac1:1

紅星1:1無得炸啦今次

屌你老母a米

鴻星

李⋯⋯曼入未

呢隊真心垃圾

鴻星酒家又入

3.5/4s 加注

19000差d

紅星似cup

真 一定skip

利華踢得仲衰過阿

上場已經知啦

feel到李城 ac會一球走盤出線

李快

咁勇

利華快啦

曼聯 李城入未

Ac想點

AC比人按屌到

利華大波快

ac俾人㩒屌 cls

燕1-0

紅星酒家咁撚勁架咩

李城快啦

羅馬快手睇黎得你有機會正氣

李城入未啊

李城即場角大定角細好

真快2-0

李城玩撚完

a米再上力

半場11ok?

曼聯幫幫手拉屌

不好

利華個場冰左25分鐘c

大人反底 幫你嗌
羅馬快入

李城
3c

仲有曼 同 城

俾操盤手引左買曼聯

李城我屌你老母

頭先阿狗害我輸錢。。。英超隊都唔係好野

8場得1場半大

紅星入1
Ac係咪要追2

Buy what?

3-2都輸 你買左咩

半和盃

唔洗 ac兩球作客入球

有冇半和串曬準備睇樓

利華好撚廢

3-2唔係嬴半？

羅馬和咩

佢下盤？

訓醒果時好似六十分鐘唔知買乜好 買左3.5同4.5s

佢話買左阿狗

利華個場冰夠c未

曼聯咪刷

我追左400下.球全jump

4點波靜到咁 冇乜交收

遲左起身冇買盤

靜撚到 無波入

李城8.5s

無人講我講 卡c諾達對家goal

Goal撚左10分鐘你先講？on9

李城hea hea 地。。。

伊巴熱身

下半先出黎啦

曼大波

咁見未有人講咪講下囉 唔駛咁燥既

曼 李 羅 入未

Skip左ac

想問一問利華D角發生緊咩事

李城封

psv隻以色列球王勁到。。。

佐助又勁中

布魯 半和

收蚊

李城半4 全？

全8好啦

李城咁都冇12M?

差少少先禁區

psv又咁正路

Psv狗會死唔轉盤 搞到無要

李城比多6角

AC半7 驚驚地

10啊

全部角大

A米無半7魔咒的

真 見到個1.6幾就即刻返出去

李城讓2.5/3角球 玩完

利華同AC下半刷c

卡斯-3c psv3.5b

垃圾賀芬咸

即場無乜野好買

利華 布魯 AC

李城冰角
AC冰入球

卡斯

曼 李 羅 快入

same road

0-1young boy

年青人好波

等高水a米

李城

李城想出局

全下

後生仔超勁 德甲垃圾到

布拉格好波

Jumped

抵死利華

即場 米蘭 和波

bye

李城 9.5s 8.5s

冰角
AC冰入球

李城係咪想專心聯賽

李城爆角